【遍地開花】NGO同事致香港人

致香港市民：

我們是一班關心香港社會的NGO職員，一直為香港各階層有需要人士提供社會服務。對於日前於元朗發生的恐怖襲擊事件，我們感到非常憤怒及痛心疾首！

在七月二十一日的元朗恐怖襲擊中，身穿白衣的恐怖份子針對香港市民作出無差別攻擊，影片上的聲音及畫面至令仍歷歷在目。面對如此駭人的場面，香港警方卻諸多推搪，遲遲不肯調派警員在場處理，延至39分鐘後白衣人陸續散去，方施然而來。此等賊過興兵，嚴重失職的做法，實在令人髮指。同時，針對六月九日以來各區示威警方的清場行動，當中多次使用過度武力及選擇性執法，其處理手法及動機我們深感懷疑。

作為NGO前線職員，一直以專業及盡責態度服務香港有需要人士，克盡本份為香港提供服務。我們敦促香港警方同樣保持專業及盡責態度執行職務，保持政治中立，合理、公平、專業地執法，並盡快將白衣恐怖份子緝捕歸案，保障香港市民的生命及財產安全。

另外，香港政府對於市民的五大訴求至今仍置若罔聞，導致社會失衡，對立場面不斷發生。我們希望香港政府盡快與香港人進行公開對話，修補社會撕裂。

我們NGO職員會與香港人並肩同行，繼續為香港的公義及自由奮鬥。

一班關心香港社會的NGO前線員工上

#關注精神建康
#一個都不能少
#歡迎林鄭，警務人員及有需要的人士求助
#我們會以專業的態度處理，一視同仁
#營業時間絕不落閘

我們在此呼籲其他NGO的同工，針對上司對於個案的不合理要求要勇於說不，個人私隱一直是我們前線同工對著重的事情，對於輔導案主的資料應根據我們的專業守則處理

同時，如其他機構同工打算支持我們，請將您的職員証背面Post上來，有您們一分力量，我們就更有信心！

代其他同事貼上

多謝

班垃圾諗住玩白色恐怖
點知逼到愈來愈多人出黎表態

推

遲早整個遍地開花香港人影晒身分證上黎

push

極紅底NGO唔敢post
係我冇膽

唯有幫推

幾十年嚟咩都冇做過, 係我冇用, 係我衰

我知錯啦
但係我真我唔想第二時自己D小朋友連出嚟行出嚟爭取 甚至連開聲嘅機會都冇

唔想啲小朋友見到公仔佬又要掉頭走
見到差佬一樣要掉頭走

[行動升級] 729 全港大罷工

[文宣有圖] 729全港大罷工

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

唔搞都臭

遍地開花 富貴榮華

光復香港 時代革命

不論機構立場，入社福界做前線就係為咗幫人，巴打雖然機構問題唔可以直接表示支持，但都希望你在做個案過程中，保障返服務使用者私隱，盡力協助服務使用者，已經好多謝你